[唐姨風暴] 淫娃唐詩詠同契哥哥大搞三角戀！！！

終於俾佢恨到 ，光明正大收馬明做兵
呢鋪盡情做自己，仲唔黎個演技大爆發？！
下年視后一定撚又係唐姨了，邊有得輸

受捧既屍詠，僅用十五年時間！憑着佢爐火純清嘅妹仔演技，一步一步登上大台御用女一的寶座！是公認其中一個最好的華人女演員。
去年憑藉「不懂撒嬌的女人」中的精湛表現更成為視后的頭號熱門，最終大熱勝出！一舉拿下視后頭銜！實在振奮人心！實至名歸
對於屍詠可以得獎，小美覺得她真的是熬出頭了

睇怕黎緊大台全年365日都有會屍詠既蹤影
期待演技暴風成長的屍詠如何於不同戲劇中大展拳腳，施展其獨一無二的魅力引發眾人遐想。

新出爐視后的一舉一動都頗有大姐風範。

出道多年的屍詠在面對小朋友仍充滿童真，稚氣未脫的可愛模樣，實屬難得可見。

好醜

祝唐姨新劇收視長紅！！

不知幾靚

條肥仔個樣

精湛表現

小deedee未見過大美人唐屍詠，抨然心動

老女人 以為個西鑲金
咁多年無人屌 一定好撚臭

視后演技大爆發的一刻！！！

啲契哥哥由將軍澳排到落尖沙咀呀

屍詠的粉絲在哪裡呀？
#nlife

沒有fans了。。。。。

可憐的人

咁難得小美我吹奏屍詠都冇fans g持

屌條八婆坐正
Ali做女二咋
條八婆憑咩

二千萬，前鏡頭，清到無朋友

屌。。唔撚係掛，幫唔落了

齊來吹奏我姨

好型牙我姨cap

Rap*

我嬸

可憐之人必定有可恨之處

死臭雞邊忽可憐？

熱門了

老雞

我姨仲未四張！唔準你咁講佢架

佢應該仲係處女

後庭應該係

齊 來 吹 奏 唐 姨

最佳女朋友
但做唔到老婆
都唔知好定唔好

佳？邊撚到最佳啊？睇過？

有美人無吉妹 硬係覺得爭啲嘢咁

我都等緊佢入黎同我唱雙簧

搵人整馬明佳芯cut

被感動了

吉妹⋯妳最愛的唐姨來了

瘋狂地推！！

讓世人都見到我姨的好！！！！

八婆！放開我個馬明bb!

酉卒日愛言寺言永

吉妹！！！！妳來了！！！

我吉妹召喚成功

此post已完

唔知扑左幾多次了

日日同兩位哥哥玩3p爽死了

簡單牛b死了

舊年個套做配角攞視后
今次擔正做女一應該攞埋視帝

應該係
視帝都實至名歸啦我姨演技派

無綫本來就係内定 頒俾捧緊個個

唔鐘意咪唔好睇lor 又要睇又要鬧

明知我講緊佢你又衝入黎？
唔鍾意咪唔好睇lor 又要睇又要鬧

Lor你老母，囉 呀傻鳩 字都未打好學人護主

好撚老

仲有3年40了

是我姨不願接受的事實

不得了

得罪講句 比我都要賓妹啦

37黎講佢都算keep得幾差
還不如未亡人

佢係一副一個人到老既樣黎

你隻菜狗！走呀！唔歡迎你

賓妹有的是青春

芳芳bb

怨婦樣出哂黎

bella 正Ｄ

成日覺得佢把聲難聽又煩膠

屌你老母

一喊就lur住講野 對白都講唔清
視后

你同吉嬸J洪永城la

好過你隻垃圾狗先

屌，走啦

人醜心更醜

=唐屍詠

洪仔有無份做配角？
飾演痴漢追求女強人

我唔會比我城做埋呢啲卑躬屈膝既角色

睇黎我睇開既女優
粒粒都係天王巨星

應該整個白色強人潔淨版version
Cut 晒唐姨出鏡就得

我諗可能每集得5分鐘

用劇入面嘅角色黎認親認戚好on 9
咁鐘意認阿哥
又唔見佢認其他女演員做家姐契姐

家姐有春用咩 牙哥先最有用

成功揮低Ali鮑姐田蕊妮江美儀同宣萱嘅一姐視后

精湛齋喊演技可以做到第一次提名視后就入圍五強直落攞埋 關詠荷同邵美琪都做唔到

黎緊新劇做女一真係要醒醒定定 比人發現女二仲好戲過女一好樣衰架

我唐姨閪面個樣氣勢如虹 洗乜驚俾人講

比錯負皮 梳